北區連線你班仆街，夠膽就支持建制派做主席，下屆區選一定唔支持你地！

各區民主派已就區議會正副主席人選達成共識，會由資深議員擔任。
可惜，北區班乳臭未乾既「素人」，因為同民主黨新同盟有撞區，就唔支持佢地連任既議員做正副主席。
大家都清楚，非建制互鬥既結果係比建制派漁人得利，沙田帝怡就係最好例子。你班o靚仔岩岩先當選，未坐好就諗住做大佬。
你班仆街夠膽就攬炒！下屆一定唔放過你地！

邊個做左最後

初步係新同盟陳惠達做正，民主黨陳旭明副，但北區連線班人不滿，睇個款擺明係黃嘉浩條粉腸搞局！

收皮啦分化撚
幾千人一個區就話會攬炒姐
建制係北區得果7票 點撚樣投都投唔撚到俾建制做啦

北區連線有7票，加埋建制咪夠票

on9 你係撞鳩啲素人區喎 你邊撚個黨既打手呀傻閪

祥華？華明？石湖墟？現任係民主派點解又撞？

原來係民主黨嘅打手
我想問，維園聚會個日你地去咗邊呀？

唔參加 = 出賣抗爭者
參加 = 食人血饅頭
你地講哂啦

分化撚無誤
有大集團唔問責，要撩啲素人出嚟屌
又係嗰啲「啲票啲位係屬於大黨」嘅論調

白鴿/泛民係咁撞人區嗰時唔見你出嚟講嘢
撞死晒啲素人就最開心，無人同販民爭餅仔

沙田帝怡真係最好例子，就係民主黨恃大就恰人，又無料到，先俾人漁翁得利

Block

乳臭未乾? 陳旭明同林卓廷都係做左一屆, 佢又有幾乾呀? 有幾資深呀?
而且你班白鴿老闆呢幾年除左抽水做過d乜? 咪就係係咁撞人區, 迫到連劉其烽都走鳩埋囉
呢幾突然報紙同forum 都係咁老屈北區素人唔肯協調, 其實咪就即係同之前選舉果陣一樣, 你地班白鴿又用傳媒機器同打手去打壓素人, 而家北區班素人先係大多數, 好心你地班白鴿想做正副主席就虛心d去求下人地啦, 成日當d 票同個區議會係你地既咁, 陳旭明, 林卓廷同班新上鴿黨一班年紀唔細但乳臭未乾既老屎忽好心就趁呢幾年俾個心出黎做野, 唔好淨係識得爭權奪利啦, 再係咁因住下屆做都無得你做呀

明明北區區議會入邊北區連線先係大多數
你咩資深議員咁巴閉？
少數黨想貪晒正副主席走去屌個多數黨？
少數黨既共識？

分化post 拉

謮使用不推文回覆

借人acc，利申北區人
呢幾日北區既幾個地區群打手多到不得了，由月頭既無啦啦有人咩都唔解釋就咁幾句問人想正副主席俾咩人做：

去到呢兩三日內有三篇似是而非既千字文係度不斷chur住北區既候任們：

（三個po都係來自一個不公開群組，所以我cut走哂po主同like數留言等既資訊，第一個po係出po後既45分鐘內已經俾人質問到佢答唔到而del po）

既然係咁，不給大家睇睇數字先。

北區總共有18席，當中素人佔7席係最多既派系，民主黨5席，新同盟3席，工聯會1席，民建聯1席，鄉事1席。

假定泛民同素人都唔會同建制合作投票選主席，即係建制3票基本上就係廢既，零影響力，淨低既就係素人 民主黨 新同盟之爭，由始至終都冇存在過好似盛福、帝怡呢種漁人得利既情況，亦即係話素人唔讓會令全盤皆輸係一個失實既指控，目的只係為咗俾班唔做research既傻仔上當幫手屌素人。

好，咁係邊個搞咁多野係度吹風向呢？成個風既矛頭都係指向素人，素人係受害者，淨返既就係兩個黨啦，再睇返上面四個po既cap圖，明明成年事就有三個群體牽涉在內，但第一個po只提到兩個，冇提新同盟，而四個po同下面留言既共通點都係隻字不提正副主席既權力同義務上有咩唔同，睇返早前幾個區既區議會會議因為被騷擾而流會，都係由主席去宣佈既，係咪即係代表住主持會議，審理議題等既動作都要正主席先有人做？即係話，呢堆po之所以會出現就係因為有人好驚做唔到主席，係好撚驚果種。咁邊個會驚呀？有5席僅僅落後攞第二果班人囉。

帶動輿論風向係政府／政棍最常用既手段，目的係分化同脅持民意，連登仔呢半年一定都見識過，出一D引導性既文章／討論po，就係想班唔知頭唔知路既人跟住佢地想要既方向走，再以此為疇碼去驅逐非我族類，對於傳統政黨，素人就係非我族類，係敵人。

香港人就係想革新議會，而又大家都深明只靠舊有既泛民議員係冇用，泛民有用既今年呢場仗就唔使打啦係咪？所以香港人先會一次過選咁大班冇後台冇經驗既素人出嚟，希望改革呢個腐爛不堪既政權，咁點解去到要選主席時又乜都唔搵唔睇就調返轉頭咬自己手足去話佢地係鬼，而唔係幫佢地手去重奪香港？

今次選舉 除咗要光復議會
同時係要革新議會
打破舊有議會文化
覺得後生/素人=無料做主席
做得耐只係有經驗
亦都唔等於佢真係夠料做主席
青出於藍，未聽過咩？

另，既然議會由有反建制陣營攞咗
咁，呢個主席位 只係同門校技
每個議員都應該有平等機會選主席

北區仲有4個當然議席，加埋建制咪有7席
你班本土打手柒夠未

屌你老母啦 資深 爭取左二十幾年乜用都無 仲係度扮大佬

你咁躁做咩
好緊張俾人踢爆

屌你老母飯民大撚晒呀
仲要比埋陳旭明條撚樣
唔好撚做囉
大家一齊欖炒啦
反正你班撚樣都唔理深圳南架啦

不推文回覆呀

本土派打手？即係你覺得連登係泛民果邊既人先可以用，傾本土既人唔講得野？

又，計埋當然議席建制有7票，即係同素人一樣，即係民主黨同新同盟都仍然唔係第一，係少數派，咁點解唔可以係民主黨或者新同盟去協助素人，而係屌素人唔讓？就算素人唔讓，民主黨同新同盟自己夾又得唔得？咁又係素人錯哂？

咁你同盛福選區話得票多既素人鎅死得票少一截既新同盟有咩分別？個勢選舉上既唯一出路係要令非建制派系既人入面有傳統泛民以外既聲音，係香港人自己要求加更多代表年輕人既議員入個制度入面發聲，而家有一大班素人想救香港啦，大家又開始屌素人話冇經驗，咪即係職場老鬼又要請FG又要鬧人咩都唔識，泛民打手們又癲夠未呀

因為唔係今屆撞, 係上屆撞
你當北區班人傻的嗎？
大把後生既唔鐘意大黨，特別係民主党
唔好以為唔駛還

淨講祥華
上屆白鴿贏本土，贏民建聯
今屆本土加建制都唔夠白鴿多票喎

咁唔鍾意白鴿咪選立法會囉

老實講我唔可以代表其他人

但只可以講我想比素人做

我唔可以講其他人

最少我投嘅票我可以講我想邊個做

認真除咗素人 我都想知你哋經驗有幾多

我未睇得出你哋經驗多到一定要揀你哋咁樣

如果你證明到你哋真係好有經驗 咁為件事好

我相信好多人都唔介意嘅

但如果你嘅經驗唔係真係咁多 大家又唔係好想你做

咁就 唔講啦 明嘅話就自己行落嚟

同埋今次 好明顯嗰個點全部都係晒啲素人

完全俾人感覺到今次係平民都可以參政呢個概念

如果繼續係傳統政黨 我諗大家都會有少少疑惑

唔係話佢哋冇經驗 有經驗都可以教下後輩

而唔係一定要做正副

本土7票
建制7票
民主黨5票
新同盟3票
根本就係民主黨和新同盟決定要投"本土"定"建制"。

拉

係呀係呀, 白鴿超好
打死哂D 傘兵呀素人呀咁就岩喇
因為佢地冇資源，都唔會做得好
最緊要係自己人上到位

btw 請善用起底功能

你講到有資源就贏撚緊咁
咁帝怡就唔會輸到仆街啦

不知愧恥 亳無反省 仲要委過他人

諉

泛民打手收皮啦

鳩噏當秘笈

少議席派系屌多議席派系真係好有趣
學樓上咁講, 白鴿同新同盟聯合咪唔駛理素人同建制

岩呀岩呀
你是最正確
加油呀！

樓主係真白鴿定扮白鴿分化？

你真白鴿就

（未打完）
你真白鴿就收皮
冇人愛你呀

你扮白鴿就…冇用wor
冇人鍾意白鴿

請善用起底功能 白鴿玩分化

所以樓主係泛民打手唔想俾素人羸

我唔反對

繼續打稻草人啦
我冇撚屌過參加=食人血饅頭
成班參選人係前面食煙，食乜撚人血饅頭呀？食自己個饅頭呀？on9打手

走撚開啦泛民霸權

請善用不推文回覆